由IVE HD升自資大學一問

由IVE HD升自資大學 ( OU 樹仁 恆管)
係咪可以拎到自資學士3萬元津貼？？

(唔係講 Top up Degree )

後門狗都會有

咁個3萬係直接入戶口定學費扣除

總之有3322就得

HD 學歷係咪等於 DSE 3322
？？？？？

你係咪讀hd讀上腦?

唔係讀上腦
係了解唔多啫
咁我唔知呀嘛

唔洗33222，你係HD升上去就有三萬

有，要3322

同要升返同你HD有關既科

3322 for 升3大

某哋科會要求補ielts

暫時冇任何學歷可以取代3322
讀yi jin都只係2222

你連search都唔識都係讀番ive 個shape吧啦

讀完YJ 同 FOUND HIP 等於22222
讀完ASSO同HD 等於 33222

認真答
所有副學位senior year入自資都有林鄭三萬

有，完成左個HD即使你之前dse無3322